[理性討論] 向英國申請政治庇護是咪比較合適？

而家個情況係，去台灣申請政治庇護有少少危，因為台灣已經吹風班義士帶口罩確認唔到身份，好難批准佢哋留低

所以發夢期間有衝擊過嘅義士尤其係有BNO果班，話曬都係英國國民，道理上向英國申請政治庇護好似講得比較通，大家點睇？

保障同行手足

極不建議自行逮捕
但必須當場指出冒警人士
撲滅罪行 你我有責

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

直接BNO平權好過

英國唔會理你，去美國領事館較好

其實好矛盾，的確證明唔到係佢自己，但又無理由係入面除口罩

我同意如果bno可以平權，就係我哋爭取民主自由最強大嘅後盾，仲可以令大家少咗自身安全的顧慮，希望未來bno平權運動可以搞得成

國籍身份又同美國冇乜關係， 情況又好似變返向台灣申請政治庇護一樣，好容易隨便耍你兩下話冇責任就算

台灣係無難民法
香港人係依港澳條例法辦
所以唔可以申請難民或政治庇護

真心一問
德國會唔會好啲？

可以一試

以前好似可以接受投誠，軍人嘅話有黃金送，唔知而家有冇改例。

台灣最好

考個大學，讀到博士

冇咗好耐啦

記得最後一單，大陸解放軍有條友揸部戰機飛咗過去投誠，諗住有黃金又升官， 點知畀台灣遣返大陸，之後條友 咩遭遇我就唔知喇

美國領事館其實再穩陣，入去話有支那料，要同CIA聯絡

agger

台灣真係唔係一般香港人想像得咁好，而家著草呀，你估而家去旅行咩？ 你要人哋畀你長期定居，民進黨班人都有好多政治考慮